有冇人中意去上海理髮店？

剃過一次鬚，返唔到轉頭

中意比吖伯摸？

幾錢？

一路想試剃鬚有無好介紹

有無介紹?

之前去北角個間上海僑冠，$80淨剃

屯仔有無邊間好介紹

港島撚唔熟屯門

想問下佢地洗頭係點洗?

條毛巾好似好熱

好撚正 試過返唔到轉頭 剪完訓低 熱毛巾 剃鬚
坐低洗頭 dup頭落洗手盆過洗
最本事都係吹頭 慢工出細活

好撚舒服喎

巴打識玩 我一陣又去整個全套

熱毛巾最舒服

通常剪乜髮型?

聽講採耳先正

咁港島邊間好

屯門好似冇

上海理髮店沒落都幾可惜.
唔係剪頭髮, 有錢有閒有乜好過每朝有個專業師傅幫你剃show恤頭.

你哋隔幾耐剃一次

真係咁正

見到麗寶有一堆，但唔知好唔好

呢個chan

呢個真